（資料整合撚）有沒去唔到遊行或者有時間既朋友幫手？

原po
係咪有人想整合D資料?

我發夢有條友同我講頂唔住，太傷心所以一早就開左個網站比大家方便整合資料，
佢比左個網址我 ，點知一上去真係有

由於wordpress既發布權限需要e-mail黎確定
所以大家只要sand email到wakabayashimiyoko@yahoo.co.jp
內容話（想整合資料）就可以,佢係夢入面話用假電郵都得
大家只要sand左，稍後就會收到確定增加發布權限既電郵同連結
話說佢都整緊野準備去PP獻花
回覆時間較長,不過都好快

如果可以請盡量用書面語（因為咁google先可以自動翻譯）
對個網有咩建議都可以聯絡上面個Email
——————————-
由於個網今朝先開，好多野都未完善，但係站長站會慢慢更新網頁結構 而佢都去緊pp，希望所有見到既人推一推，亦都希望係屋企既人出一分力

香港人加油🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

推推

詳細係點整合，入去只見到一篇😂

我都想幫手，但係我都到左pp最快都要今晚先幫到手
你有沒興趣？有就快D sd email

一個人力量有限

推

多謝你
應該今晚先慢慢更新 反正只係記錄，沒時效問題